愛丁堡手足係時候轉場幫天星大媽收檔

天星碼頭有一大班懷疑屯門過黎既支那雞係到開檔